倒數20米！支那三峽大壩水位突破155！洪水開始淹吳郡會稽郡

墨攻

出入水都快左。
証明大壩處理到。

黃埔江水位原來已經高過路面！？！算是國家機密嗎？？有圖

長江加油，上遊皇叔援軍增援中

好似睇股市升跌咁

草船借箭

浪奔～！浪流～！

20米
算把啦

無事既

邊會冧
日日開晒黎排洪

無事無事，水壩發電發大財

驚咩相信政府 唔怕

This is fake news

D 數據係佢提供架

唔好嘈 靜少少
有漏水聲呀好似

信黨信政府

無事兒 不要看fakenews

電量過剩

長江發大財

咪燈

又有得發電 正

咪燈啦 而家入出都係31000 唔會有事既 信黨

仲頂到啦
依家落雨都係下游

wfc , 根本都唔會有事

孫策一連攻了數日，不能成功，乃與眾將計議。孫靜曰：「王朗負固守城，難可卒拔；會稽錢糧，大半屯於查瀆；其地離此數十里，莫若以兵先據其內：所謂攻其無備，出其不意也。」策大喜曰：「叔父妙用，足破賊人矣！」即下令於各門燃火，虛張旗號，設為疑兵，連夜撤圍南去。周瑜進曰：「主公大兵一起，王朗必然出城來趕，可用奇兵勝之。」策曰：「吾今準備了，取城只在今夜。」遂令軍馬起行。

蜀國終於可以攻破吳賊為關羽報仇

小小水係度嘈嘈閉 種草都要水架 收皮啦連燈仔相信正苦 唔怕

FAKE NEWS

舊時有個古代人物，用背脊擋住個孔，唔俾江堤崩潰,唔記得叫咩名？

痴線啦,邊有落雨,無事啦

要卧薪嘗膽了

皇叔

綠色即係冇事啦

上遊又出左特大暴雨警告

係壩上面再堆沙包咪得囉無事既

有無直播link？
想見證歷史時刻
話曬都係萬年一遇

咩黎？

唔係185咩? 應該係30米?

「天意所至，你想不勝都難」

點解仲會update呢個網 喺天災面前呢啲資訊唔係應該完全唔透明既咩

假數據都咁 睇怕就死

唔係講笑，黃河本身就係一條高過周圍嘅河，佢每一個位都可以決提而個效果同三峽出事係一樣

沒事兒呀，咁小事唔洗報喇

琴日都155

好似175

去到越地先講，其他地區無乜所謂

你覺得嗰d資料係真？

春：那就讓暴風雨來得更猛烈些好了

都唔怕啦
依家開哂閘放水
沒事兒

成日放Fake news

點解可以出入都一樣?
出咁多入咁多,咁個水位會不變囉? 唔係咁計既咩?

155 左好耐啦
入幾多出番幾多, 冇閘過

就算三峽大霸係豆腐渣，都有黨係後面撐住
所以唔洗驚

其實大家有冇諗過一早過咗只不過呢刻死嚟死去都係小市民未傷到入肉
呢個數同大陸零感染一樣咁on9

可能我記錯

屌，錯字
壩

係唔係都水災架啦 緊係保住個壩先

開左壩啦
3萬1入3萬1出 咪即係完全冇儲水
唔會散 除非再大雨 或者d排水洞塞左

沒屍兒沒屍兒

都是假新聞，連登燈力，三峽大霸永不穿

無事兒。。。

咩漫畫嚟？

仆你個街

好似真係有大雨

漂流教室,明明國民漫畫,應該人人都識

廿米咁多 無事啦

卡左關你155，倒數20米好難到

無事
一定唔會有事

生死狀都簽左 怕什麼 信政府

加油

無錯 個壩重要過所有野 無可能會比佢冧

好明顯唔會有事啦 痴線
我国是很強大的 知嘛？

yeah

萬里滔～滔～江水永不休！

咁少水，驚條毛就有份

想開馬灣架方舟去救d動物

習近平：共產黨像「眾星捧月」總攬全局 協調領導

中共總書記、國家主席、中央軍委主席習近平，在內地新一期《求是》雜誌發表文章。文章表示，中國特色社會主義最本質的特徵是中國共產黨領導，黨是最高政治領導力量，黨是領導一切。文章指出，堅持黨的領導，首先是堅持黨中央權威和集中統一領導，這是黨的領導的最高原則，任何時候任何情況下都不能含糊、不能動搖，必須增強政治意識、大局意識、核心意識、看齊意識，自覺維護黨中央權威和集中統一領導，自覺在思想上政治上行動上，同黨中央保持高度一致。

文章指出，中國社會主義政治制度優越性的一個突出特點，是黨總攬全局、協調各方的領導核心作用，形象地說是「眾星捧月」，「月」的意思就是中國共產黨，中國最大的國情就是中國共產黨的領導。

而家爆唔爆已經無咩分別

無事！中國又贏！

衛星圖片顯示水閘全開緊

175 is correct

我諗好快就唔公開數據/show舊數據了

[警告][離境批文][健康碼] 澳門規定出境者須出示健康證明 專家梁子超促港府效法

閘口全開比得，冇事。

冇事兒 冇事兒

孔劉

Thx Ching

股市gogogo水為財

20米又唔20cm
有撚排

講咗咁耐都冇事 咪撚信 Fake news 啦

壩高185米，175米最高發電功能及可反向上遊運輸，145米為每年防洪警界水平，即係要放低至此水平迎大水到，待雨季差不多完就關閘儲高到175米，已試過幾次，不過近年玩少左，怕高得滞冧檔冚家散

相信黨一定冇事

無事，信政府

唔驚
國安法會擋住啲水

無事既，信政府，唔怕

打緊三國志？

已經比人影到全開排洪來保住個壩

關我咩事?
dun give a fuck

要升20米 要好多水wo

有排都未爆

沒事兒
是世界奇觀呀

飄流教室

所以一定冇事

上游一路落多半年雨就有機會喇，失去左清理壩内河床嘅沙石，垃圾嘅季度

一定沒事

後生應該比較少人睇
我以前中學圖書館有成套先接觸到

無事既

三國劉備輸得唔抵..當時起大壩..水浸三軍咪贏

我就係無睇過呢套

一定冇事

冇事啦，咁少水驚閪咩，有黨

要落多半年，爆唔到了

仲比你睇到啲數字即係未有事啦 唔好high咁大, 集下氣先啦

吊

發電

國安法

笑死

點會無分別 有條友慢慢推9你跌低
同一野就推低你都唔同啦

點會有事
發多啲電咪得

邊有全開

你間中學好開明,
呢套漫畫其實幾恐佈下.

竟然有真數據？

過程唔同 但結果一樣

排得切啦，點會有事

受力都唔同啦 唔係淨係水浸

GOOG下花園口決提，攞命嘅地方係長期水浸會帶黎好多問題

面子問題

要証明我國三峽大壩是堅定， 駡不倒的

建議死守到霸頂

滴水不漏

屌正常人都高過155啦 點會浸死人 無事

有冇人唔知吳群長沙建業果堆係邊 一望到d字 個腦會自動load番三國志地圖出黎

驚都未驚過，個小小水嚇鬼咩

沒事兒，沒事兒，相信國家相信黨

中國古代酷刑都有啦呢D算小事

曹總南下用水攻

一定唔會爆 一定會冇事

集氣
中國加油

無水災，亂講

唔好傻，滿咗都唔會有事

愈嚟愈大 新景點

冇事冇事，排晒唔會倒

祖國加油

雲夢澤再現

放水越多發電越多
李小琳發大財又要存錢去瑞士銀行
死幾多人中共會在乎嗎？
毛魔死3億還有3億
何況有14億人

唔好再逼佢喇
大壩盡力架喇
唔出聲冇人知佢爆架

無事!我相信政府!!!

劉皇叔終於為二弟三弟報仇

點會有事。

萬年一遇嘅大雨都可以頂到。我就唔撚信會冧啦。

連登仔預言能力不嬲都好準。

萬里濤濤江水永不休

一定無事

支那無面最緊要

明明就癡撚咗線，仲話自己沒瘋

會稽有龐統，唉屌唔撚驚

假的

九孔全開好強大

水炮車咁噴。打死曬下面啲暴徒

有聲

巨浪～捲起朱千雪

100米都唔驚

飄流教室
小學6年級有買黎睇
好震撼

升呀!!!!

武隆點解今日180紅色
之前綠色架喎

孫權無啦

固若金湯

日日開盡個閘放水
真係咁易冧？
唔係話寧願浸下游都要救個壩？

可防可控

趙雲出動

生子當如孫仲謀

Gogogo

周瑜孫策兩兄弟翻生都搞唔掂

又幾靚影得

東吳冇曬大將

君不見黃河之水天上來，奔流到海不復回

好詩好詩

假既

會稽太守 權仔點睇

唔係話呢個星期最大雨咩

好似少左好多紅字

呢套正嘢黎，講人性

太守好似係嚴白虎？

無事

我絕對唔會相信有咁危險
我信黨信政府
以黨既實力
落多100倍雨都唔怕

P牌表示好想俾個like你

滾滾長江東逝水
浪花淘盡英雄
是非成敗轉頭空

面子唔同 而家可以屈大自然

曹操叫權仔做孫會稽
呢啲係虛位黎
唔係一定有該領地

等於關羽被封襄陽太守
果陣都未打曹仁仲係曹操嘅城

又喺度危言聳聽! 支那實冇事!!!

硬係覺得古地名形過而家地名，而家地名真係好7

湖北 衡山郡/南郡
安徽 盧江郡/九江郡
廣西 象郡
廣東 南海郡
福建 閩中郡
湖南 長沙郡/蒼梧郡
江蘇 會稽郡

除非落足一年豪雨
否則很難相信大壩有漏

三峽平時都 170m 黎發電 , 係落大雨先送水俾下游 , 唔覺會有事囉

同意
上下游市民浸死無所謂，只要可以抵擋萬年一遇大壩無事就得
總之 信政府 沒事兒

大家終於學識睇台灣野
佢地啲片真係又多又新
晚晚都睇直播

有時入(-), 有時又有數字 其實咩意思 佢點check到入幾多

9作

冇事既

點會有事 又喺度造謠

痴線

借位求推
【投訴師請入】用 老任的法槌 制裁 亂港小精靈圖鑑

原來長江流量勁過黃河10倍以上

黃河平均流量2,571 m3/s，長江30,166 m3/s

但點解支那歷史一向係黃河淮河水災，但冇聽過長江有水災（除左共匪支那）？

因為黃河啲水有泥，易塞？

Put put put

淨係民國d省名都好過支共
奉天

證明係真材實料
壩一定無事
再放多d水都仲得

至於上下游既居民
黨會感謝你的

Bingo
叫黃河係因為多沙沙石石同泥
好撚恐鳩怖

好靚

但係睇utube 影片，長江水都好黃

係基本法腐乳大壩頂住既能力

沿住條河落雨